家有十八歲腎貓

上星期確診腎病，響診所吊左鹽水三日。尋日返屋企，都係唔肯進食。
宜家每日要餵食，餵藥，打皮下水。

我個隻5歲就確診左。
依家日日餵藥，隔日打水。
巴打唔好放棄。